★$4000如果剔錯種族，會否坐14年監？

想知

點check自己祖先有乜血統？

又話宋朝後，已經冇純漢族血統

混血應該點填

政府冇講

剔多幾個囉，又無話只可剔一個

有華人血統，中國會話你係中國人

要唔要醫生證明？

其實法例上有咩準則定義係咩族裔？
法庭啲案件報道係咪全部靠當事人自己申報架咋？

就算連學術界都無客觀定義啦

其他：南越人

英藉港裔

無英國人？

純種人

其他:地球人
黑警快D黎拉我呀

種族只係統計用途，唔影響申請資格，所以剔錯都唔會有大問題。

份表寫明唔填都得

香港人

雖然同申請無關，但政府仍然可以charge你虛報

填中港混血兒ok?

鄭成功會點揀？

睇完先知原來香港咁多垃圾種族

交驗dna報告俾阿波

匈奴族

西夏族

歧視？點解只供提南亞裔選項？即係assume歐西日韓唔會拎$4000？

要做統計但唔用電腦要人手，睇嚟又要請 data entry

x2

人口統計點解要派$4000時做？好可疑

唔派$4000就唔使統計？

仆街賓賓都有得拎我就冇份

偽造文書

香港溝九龍 算唔算 混血

冇月光族?

奴隸填咩

好笑

非洲

UST南亞仔自稱有1/8印度血統 佢應該填咩

種族歧視?

ignore 其他香港實質存在既種族算唔算歧視

唔係人口統計，係統計拎$4000嘅係咩人
淨係提供嗰啲選項，應該係因為呢啲種族相對佔香港人口多啲？

咪有其他俾你揀

咩人咪又係香港人
全部都有身份證

明明地球就得中國人一個種族

華人都分五十六個民族喎

你哋去邊到申請

冇printer 點申請？

去攞又要俾車錢

腦魔：啃老族

提供虛假資料

全部低等民族

可以唔填。

可能會早d收到tim

唔係有得拎咩

其實點解拎4000蚊要睇埋你咩種族？

大數據
睇下班南亞人越南人佔幾多%
又可以搞下年財案

雜種點剔

Q10 & Q11可以唔使填

冇住址證明點搞

似

話明 關愛plan

如果填左支那人，會唔會比政府取消三粒星資格再要求歸還由出世起計拎過既政府津貼？

得d政務處有

維尼族

點解唔覺有白人種族

個plan由始至終都只係想益00後同蝗同埋蝻，英屬香港出世嘅本地人同白種人移民政府根本唔想佢地拎

表

sor, 香港人去到蚑那佢會話你係其他族, 同鬼佬一樣
唔會當你漢人

淘寶香港屬於外國，唔包郵

韓國人?
全世界都係韓國人

混乜呀！新界混九龍呀？

想問cc台鍵國撚係味拎唔到

個計劃真係幾撚煩: 印表, 填, 郵寄

想親身拎表交表
拎申請表: 佢個 office, 或者各區民政諮詢中心
交申請表: 佢個 office, 社署各分區福利辦事處, 政府合署

拎表嘅地方，又未必可以交表
交表嘅地方，又未必可以拎表

除咗佢個 office, 就算帶齊文件 copy, 拎咗表即填, 都要再去第二度交表

樓主

其他：香港人

你邊度出世就填邊度

銀行月結單一張可唔可以當曬做住址證明同銀行戶口

腦魔 幾時有表填

過度收集個人資料，可唔可以向申訴專員公處，或私隱專員公署投訴？

大和族

同問

種族有冇法律定義/點證明

俾身家人地睇？

有外國國籍既巴打要小心啦，呢隻tick 左華人 分分鐘第時回歸拎番出黎屈你入番中國籍，唔入就告你虛報坐監

人類祖先源於非洲（好似係）

一封信可唔可以同時包含幾個人嘅申請

剔咗其他：香港 <— 會唔會即刻被消失

郵寄一份都過30克, 如果以為2蚊搞惦你等打回頭都得

非支那人

攞果$4000 人種都要分？

其他：任何人

可能用當地貨幣俾返你

如果我有1024份之1嘅印弟安人血統又點計

而家申請仲加送社工服務保你1年上公屋，同埋自動申請各項津貼費用！
請即回覆等小編話你知啦！

可以唔剔

學資處最度縮，成日告人拎政府錢 有咩問題告硬你

連自己係咩族都未知
我就建議你寫其他再寫你係外星人或者孤兒

瑪雅族

其他: 屌你陳茂波老母族

你話你係獸人都得架啦 政府撚知咩

屈你 不誠實使用表格罪

咁有身份證係唔係要剔其他
之後寫香港人 再影埋身份證副本交比佢?

55

契丹人

NIGGA

你血統係 唐狗？

咩叫華人 中國人就中國人啦

其他： 精靈

住址證明係咪唔一定要有自己名
唔想用銀行月結單

可以用父母名加出世紙

泰旦族，撒亞人，克魯星人，風魔一族，仲有乜嘢?

其它：filthy half blood

統計邊一血統最貪呀???